有朋友稱「唔會有事，唔好令警察難做」 潛逃斬人兇徒由內地返港

50歲姓洪的疑犯涉嫌在昨晨於在將軍澳隧道斬傷3名男女，有消息指他是一名接待內地團的導遊，有人爆料，洪曾在多次微信發表撐警及仇恨示威者的言論，立場較為激進。在微信朋友圈可以看到並多次參加「守護香港」及其他撐警活動的相片，以及不斷向警方支持點讚。

爆料人指洪曾在群組多次留下「想要打死示威者」的出位言論，例如「我需要槍」及「我隨便幾十億的子彈射死女信徒」。而一周前的「我想打暴徒」、「看誰暴力，打贏說了算」更猶如斬人預告，當中亦有其他人附和。但爆料人指由於群組內多是撐警人士，因此大家亦只是當是憤言，沒有當真。

至於為何洪斬人後成功潛逃返內地，卻突然回港「自首」呢？爆料人指群組內有其他撐警人向洪稱就算回港都「唔會有事」，「唔好令警察難做」，又曾為洪一起想辦法。據悉洪曾在飯後喝了啤酒，眾人便認為洪可以此作為開脫求情的理由。而警方在拘捕何以後，亦在公開發言中多次提及洪曾喝酒和與人爭執。

蘋果都FACT CHECKED咗..係羅湖入境香港!

飲酒.......

據悉洪某是忠實的藍絲，自反送中爭議以來，他不時出席撐警活動，像8月初他即與一批旅遊業從業員到尖沙嘴參加「守護香港」及「撐警日」活動。他拒絕接受抗爭者自稱代表香港人的說法，並強調他自己以前是中立的，但現已變成「鐵心支持警察」，又暗指抗爭者即使被打死也是自找，因「撩人者賤，打死無怨」。消息稱，洪今晨飲過酒後涉嫌斬傷3人，其後他換掉血衣後一度經羅湖成功潛逃返內地，香港警方原已「冇佢符」。但其後卻有人成功「勸」洪某返港，令他被捕，但他為何甘願返港被捕，至今仍然成謎。

原來飲酒可以斬人。作個假嘅大話

飲酒爭執...無啦啦有雙刀...
而且爭執?

位於景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內連儂牆，一名手持利刀大漢假意向2少女搭話，突然施襲。其他男友人阻止，其中3人中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去。

導遊好多都撐警

帶住刀去飲酒

根本係疑犯自首 唔係警犬拉人

咁撚黑暗
撐警無法無天

飲酒就可以斬人
我飲酒
你企係度俾我斬到入去icu

我放長對眼睇佢會唔會有事

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

如果真係飲醉酒仲識得換衫著草咩，邊做得藉口架

起到佢邊個單位未？

之前九龍灣打13拳唔還手o個個點？

唔好令警犬難做 咁偉大

你就想，攞住兩把刀落樓酒都未飲俾人捉咗啦

撐警+飲酒先係王道

唔會有事，黑警都自身難保

而家咗咪又係做場戲
過一排咪又保釋返出來，挑

食屎啦

而家冇飯開

打死無怨？ ok

肯L定冇事

而一周前的「我想打暴徒」、「看誰暴力，打贏說了算」更猶如斬人預告，當中亦有其他人附和。

都唔知會唔會當佢英雄

大把中坑食飯都飲一兩罐啤酒嫁啦
拎呢d 做理由話自己醉酒鬧事呀

係唔撚係保釋左?

飲酒大哂殺人唔洗填命？

近排冇內地團, 對佢生計有冇影響?

係北區果個都係醉酒
俾人私刑兼告襲警

香港01:
將軍澳斬人案 男子羅湖出境落網
就將軍澳斬人案，謝振中指警方於今日凌晨1時36分接報發生斬人案後，警方衝鋒隊及巡邏小隊人員約於1時40分到場，案件列作傷人案，由將軍澳警區重案組處理，警方剛於羅湖拘捕一名50歲男子涉嫌傷人。警方重申絕不接受暴力行為，不論涉案人或受害人背景，警方會不偏不倚調查。

真
我都識一個C9導遊撐警
思考方式 難以想像

屌你老母

真係要私了

推

羅湖出境 特登講到唔清唔楚
成日FAKE 人

黑警自己都搞私刑 點會有事

放左啦

啱啦,最好唔落charge,放返佢出嚟
佢餘生唔坐輪椅,唔用飲筒食嘢,我乜都得

Push

差佬都信
你大鑊LA
除非你有黑警中聯辦黑材料
否則告你企圖謀殺
十碌起跳

屌你老母，又想借酒告輕d

提左堂 等告

撐警點會有事

咁交通部以後唔好點宣傳酒後駕駛後果幾咁嚴重啦

咁有預謀帶刀換衫係飲完酒先諗到既事？

飲醉酒會袋住兩把刀？
飲醉酒會識得返屋企換衫？

我屌你老母啊

排期上庭。

大家諗真d 疑犯返左內地
被公安捉左要引渡

咪逃犯條例囉！

依家仲搞呢d事 就真係添煩添亂啦

應該會無事，無罪釋放

信法治， 可笑可笑

你又唔係黑社會，點解要保你呀笨，搵你祭旗就真。

藍狗特別蠢果然係真

隨便幾十億的子彈射死女信徒

人地千杯不醉，你識咩丫

正常人點會帶兩把長刀
唔會預謀搵鬼信

兇手：又話飲咗酒酒後亂性無事嘅

咁都比條撚樣岀到境
如果佢唔洗坐
證明香港法治已經好有問題
香港可以隨便殺人斬人

而家全香港知你住邊
睇你點賣樓

Facebook 應該將呢類暴力言論歸集，整個龍虎榜睇下邊個有講過呢d hate speech with violence content, 等所有用戶都有所防範。

終身監禁

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

帶住刀飲酒？飲完酒就可以斬人？

殺人犯

Dllm，如果咁都冇事，就係迫香港人暴動

好似係30號再審
但比得佢保釋周圍走
9成都係
初犯，有悔意，受酒精/受挑釁影響
判監，之後緩刑

以為反送終示威令到旅遊團少左，接少左job????

都唔駛斬人卦。。。。
有guts 又唔落現場斬？

收皮啦 成個group起出來
串謀謀殺

屌又放左

坐就坐硬啦

你撐警丶港共丶共
就乜都得
佢哋核彈定高達都唔割

未夠24小時已經保釋出咗嚟啦

好似話兩把刀係用黎拆連儂牆

拉左都可以唔告

大陸嗰班已經同佢割咗蓆

遲下就組團嚟香港斬人，之後潛返大陸
到最後就話要過逃犯條例先會捉個犯交返俾香港
劇本出現

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

政府係咪鼓吹緊可以隨便殺人啦

話佢係黄絲

過左咁耐 仲可以驗到佢有飲到酒咩?

黑警你好撚彩 差d走甩左

琴日差佬記者會 一提到斬人 不斷話佢飲左酒
記者問點樣決定入邊條罪
死差佬話告重定輕罪 視乎意圖
似係用飲酒減輕條友傷害他人既意圖

含撚啦屌

普通襲擊

飲酒打人就話有得解釋姐
你依家斬人點兜，隨街執到兩把刀？

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

警犬喺condom， 呢條傻Hi喺condom嘅condom

有無人fc到係咪保釋左？
頭先fb見有人講但唔覺有新聞

同上次13拳肥佬一樣
有晒人教路

另外我係另一個post索錯料
要澄清返
係入境唔係出境

試下放人唔檢控

有預謀殺人啦

以後勇武全部喝完酒先上前線

入左册後可再教育 一名好多錢嘅香港市民 李

如果係飲完酒去到打人
都可以話飲左酒控制唔到自己

但識得返屋企拎刀
做完野識得去換衫着草
就好肯定有預謀啦

準備雙刀又有另一件衫換
又醉得幾清醒

如果咁都唔告謀殺
警犬可以死全家

佢話飲左就飲左？過左十幾個鐘點check 咁下次掟磚話飲左酒唔知自己做乜又得唔得？依家撐政府好似有免死金牌咁 斬人都係告傷人仲要未夠24就保釋得 打人又有警犬護送離開
示威就坐十碌 屌你老母咩世界

我哋斬人 之後話撐警都冇罪

只係拎住兩把刀落樓比人捉咗仲要告個條罪除時重撚過斬人條友

吃飯會隨身帶定兩把刀 ？ 會預先帶定衫換？
夠晒料告佢意圖謀殺,嚴重傷人 ,藏有攻擊性武器
三條罪夠佢坐二十至三十年

入icu
飲酒就可以斬人既話
我斬埋佢老婆同個仔入棺材啊
幾件大陸狗

謀殺啊

最多判3個月，不如同13拳一齊判無罪啦
香港人自己識做
btw,聽講佢有個仔

至少坐十年八年啦

根據佢啲留言，其實可告謀殺掛

無事既，坐10碌8碌姐

飲完酒大撚哂？

警狗實唔會落咁嚴重嘅charge

直程係喇，香港司法已死

一般人唔會帶刀出街, 除非有預謀你想斬人, 先會拎刀, 飲酒係想壯下膽, 更顯出你條廢老係想殺人, 一定要告到佢仆街

大家先backup

死全家

人地黑社會有錢收，你就自己請纓

收皮啦 飲啤酒可以有幾醉啊

死線啊
170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

Backup佢啲留言先

又係消息人士？

飲酒斬人合法化
咁我諗好多香港人都日日飲啦

醉酒又識換衫掉喺後樓梯...再著草返大陸...佢都好醉下wor

dklm

仲要畏罪潛逃 明顯番轉頭係知道事主未死 想羅佢命

痴撚線有預謀帶兩把刀出街，擺到明有動機行事
如果可以輕判，我相信無論藍黃兩方一定攞刀出街斬鳩對方，再用呢一單做案例，唔排除啲更加激進嘅去警察宿舍搞鳩啲小朋友

之前仲有預告殺人呢

62歲飲酒比警察虐打
呢個飲酒就可以斬人

香港政府而家擺明優待攻擊反佔中既人士
黑社會打完人都冇事, 如果呢個斬人狂徒都冇事既
我諗大家要考慮下自己出手

告咩政府話事 告佢遊盪都仲得

我飲左酒，我可以斬你了

咩係說了算 完全睇唔明蝗語

慘得法庭啲官信啊

香港係法治社會

唔撐斬人，但撐佢肯自首

等睇用刀開酒

下次遊行前飲酒先 咁就百罪不入

觀星筆講到香港星球大戰

近身捅爆肺, 再斬其他人, 只係飲左酒
屌你老母, 你警察知道佢斬人時飲左酒? 半日之後乜撚都變晒定你識時光倒流? 醉左又識先上樓, 再換衫再落樓上大陸?

咪撚玩啦係香港搞躲貓貓

真係得架 黑警轉個撚頭就放人

我撐警察，隨時隨地都出街斬人，再逃回大陸，送中條例要改成：送港條例

唔會落charge, same case as White T guys

而家都只係告傷人，連意圖謀殺都冇

記住佢，未坐監之前唔會罷手

導遊根本質素参差

邊位友人勸

低學歷低賤先會帶支那團

飲酒可以做醉駕求情理由?

原來飲咗酒斬人都唔怕
將軍澳巴打識做啦
我地又學到野
禍必及妻兒，朋友都一齊啦，唔想畀人醉酒攪既，你地爆你身邊撐警既人就唔攪你

究竟係事實真係會輕易放過佢定係豬隊友老點佢

如果係前者 大遊行之前個個飲返幾杯先

因「撩人者賤，打死無怨」

呢啲狗都唔保佢啦 一定襯呢個機會重判做個樣

而家香港大陸化, 真係可能會無事

有人跟蹤佢同搵埋CCTV
唔係佢一定唔會再出現
警察都唔係第一次串通呢D人

眾人都認為這是脫罪求情的理由
識著咁白痴嘅朋友，洗定八月十五入去坐啦

話時話
個十三拳夠係飲大左
判左未

向美國反恐人員一早開槍打左佢個頭

證明警察不執法根本係鼓勵激進藍絲斬人

邊個豬隊友氹佢番香港

屌直接話自己弱智好過啦

Appledaily

就算唔係自首，捉到佢嘅應該都係海關，班狗邊有咁醒

飲左酒更應坐多d

仆街Tvb都寫與連儂牆的人爭執

明明係傾計之後就單方面突然拎刀

查都未查就話爭執

點解返香港被補，咪就係知最多坐幾個月又可以出黎再斬過吹呀，我撐警，殺人有咩問題

一撚定傾撚掂數
支那加港共一定背後出撚哂手

即係原本放生咗

chi lun 7 sin

安家費？

罪名不成立

Make no sense

暗示醉酒斬人唔犯法
我怕之後好多人會有樣學樣咁去斬人.....

要求恢復死刑你老味冚家剷

本來啲狗都唔諗住搵兇手，係熱心市民搵佢出黎咋

者係又放人

發夢陰謀論: 有人話本來尋晚將軍澳斬人個犯着草走咗警察就hea 住當無事。不過因為熱心市民搵到件衫同埋啲CCTV，再加上北區醫院警察酷刑對待老伯事件，所以有力人士叫個犯由深圳返番羅湖被捕。

第一次飲酒？ on9
唔飲得咪飲咁大
本身都一向有心想打人，殺人
借酒行兇啫

飲酒大撚哂？？

charge 嚴重傷人啦dllm

可唔可以搵律師告佢？

唔係收錢做嘢？

voluntary intoxication

判傷人最低刑，再求下情咩飲左酒，示威者搞到經濟差無錢開飯，一怒之下，做左錯情事，有改善空間。

話 咁以黎飲酒完做咩都得啦

好真

真係on9

識帶衫去換 頭腦十分清醒

Cls

全民私了
法律制裁唔到自己黎
人走到屋走唔到

咪就係

612 721 811

真係要follow up唔可以放過任何一個人
如果佢咁都唔洗坐 比人打嗰位巴打 有冇得上訴

佢朋友不是朋友或真心膠睇得太多cctvb。

應該轉charge 嚴重傷人加意圖謀殺 !

黑警話我知你住邊嫁！我知你老婆同個仔係邊個嫁！夠膽就唔好番黎香港！

跟住凶手死死地氣番香港啦⋯⋯

精人出口，笨人出手
當condom咁用

飲洒可以斬人+撑黑警=無事

就算告，都只會告最輕嘅罪

仆街死全家啦！

咪on9啦 死刑都會係晒黃絲身上

割蓆

正常人會留意到，但當今律政司司長係唔會正常咁告的。

徐步高都係飲咗酒先殺警

身帶雙刀 絕對係有組織 有預謀

查埋個聊天紀錄，有份和應的告埋教唆他人犯罪

荃灣連人都捉唔到

帶菜刀出街已經代表有預謀

即係又想搵條輕罪黎告啦？

發夢有人話本來尋晚斬人個犯着草走咗警察就hea 住當無事。
不過因為熱心市民搵到件衫同埋啲CCTV，
再加上北區醫院警察酷刑對待老伯事件，
所以有力人士叫個犯由深圳返番羅湖被捕。

已成棄子,唔聽上頭話自己搞事,國安唔保佢,"勸"佢返香港受靶而已.

醫院阿伯夠話飲左酒啦
屌

我諗都係坐幾個月就算

其實個group陰佢一獲

推！屌你老母

好似有2個傷人罪，一個可以判好輕，有冇法律撚講下

除左依條友 應該搵埋尋日放圖老屈示威者果條自言自語藍屍出黎

飲酒又點
警狗又想幫佢搵開脫藉口？

可能真係真心支持警察
搞到咁大 個個知佢返大陸 返嚟一定會被拉嫁啦

隔咗大半日先拉到都仲發現有飲酒，劇本寫好d啦

屌 做乜撚 居然係羅湖入境香港比人發現

9估，大陸咁q多cctv，我覺得係佢返左大陸，唔使一陣已經比公安周到，之後公安問一句：你想香港審定陽光司法處理呀？
咁佢梗係即刻返香港攞黃色身份證啦

當然係佢自己講啦
悉洪曾在飯後喝了啤酒，眾人便認為洪可以此作為開脫求情的理由。

帶刀 飲酒

其實當晚差佬都知係佢啦，過左關點會唔知

飲酒都可以係理由

太夜過關 + 衣著 黃哂

推完 再出去開post講823 死線！

唔好以為黑警放過你法庭都放過你就可以當自己無事啦

上到庭個官都唔會考慮啦

過關個刻走到 但過關CCTV confirm哂
入境一定捉到

官一定考慮

有料嘅話晨早帶咗其他團啦 又唔肯進修其他語言去轉型抵死㗎喎

黑警話證據不足，庭都唔洗上

大家認住佢個死人樣

不推回復

報應只會報落下一代到

拿住兩把刀飲酒

一係豬隊友一係鬼黎

問返男傷者就知，當時佢話呢個人走過黎扮傾野，有無酒氣先]

唔告謀殺，我都去飲罐啤酒揸雙刀

開頭理直氣壯要打黃絲，斬完人又要潛逃，正懦夫

出街飲酒點解要帶刀呢？
有證人表示佢係行兇前在現場附近來回折返認人
如果真係咁唔清醒係唔會有咁既行為囉

有醫護證實兇手刀刀要害
根本想致人於死地 係有預謀殺人

飲醉酒亦都唔會成為斬人脫罪既借口
你當香港法律係咩？
記住畫家有白卡都比人告九條控罪！

打人斬人 政府都比 姐係我地飲完酒之後做咩都得？

好多藍絲都真心愛國 可惜黨國不分

起到佢個仔未

當日豬神話飲左酒斬埋你都冇事

咁到底係出境定入境被捕

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

咁鳩蠢 on99

好簡單 我理撚得佢今次比人告咩野 坐幾耐 總知以後每次係街見到佢都要私刑

飲左酒會唔會咁叻識換衫識著草？
屌你老母可唔可以用腦講野

佢返大6根本就係為左送走老婆同仔

入香港境 有幾難明

香港01低調改咗標題啦

睇到呢啲新聞就燥
斬到人哋差啲命都冇呀LLM,如果輕判真係要啲狗嚟有乜用呀。

知道哂地址 都冇人做野

有預謀行兇意圖殺人都可以保釋？

仲識掉埋把刀

做佢鄰居就慘 斬人可以無事
層樓要送埋比佢住

飲醉酒 仲識斬人
真 酒後三分醒

飲醉酒,可以身上帶住2把刀.
唔係咁都可以做借口.
如果你係豬肉佬.
(引用周星星個句(改板) :"我係豬肉佬,身上有把刀好正常!!")

佢驚比公安拉，你估政府會保你條七頭咩。劉進圖刀手都係大陸拉左，再返來香港。呢條扑街都係驚比大陸公安拉姐，垃圾

飲左酒就可以斬人?
唔收貨呀

咁係咪代表飲醉酒之後係咪可以去北角同元朗清理門戶？

原本放左佢番大陸著草
點知撞正高佬公開黑警濫暴條片
政府收唔撚到科 咪搵人叫番條友番黎自首
告得入環坐都冇所謂 有人會艷安家費/掩口費

你見佢係告傷人罪 唔係告謀殺都知咩事啦

up

識得返屋企再換衫搭車返大陸，證明仲係好清醒

根本就有預謀
有曬whatsapp 紀錄話想打死晒啲學生仔
仲問邊到有槍買
咁不如你講你無一刻係清醒
啲蝗真係零舍on9

話撚咗一定唔會落案起訴

出征酒

推！！！

係 we柒
呢啲人唔會用whatsapp

撐警 所以唔可以令警察難做

簡單D，直接無罪釋放，番黎屋企啦，好多愛你既將軍澳居民等緊你

仲要唔係嚴重傷人
法治喎

飲酒，作大啲

飲咗酒就唔會有事?!

食生果都得啦有咩可能唔得

激進親中派嘅行為同恐怖份子冇分別
溫和港獨派先係出路

屌你老母 賤過狗 機場個大陸閪 打佢幾拳 就火速拉人 同告最勁個條罪

傷人好撚輕

帶兩把刀出黎仲唔係有預謀

以後大家雙刀火雞咁出街

飲返啖酒

天下我有

依家就係公開佢飲酒傷人

要坐都坐唔耐

遲下我估轉做普通襲擊

總之呢單野一定會拖、拖到大家注意力去左其他地方，然後輕判放人

飲完酒可以殺人
咁我都飲返杯幫手足報仇

放佢出黎囉，黎呀，好多人會歡迎佢

算唔算側面證明左啲撐警撚真係覺得做乜都唔會有後果

飲醉左都仲識得處理血衣凶器?
法官會信? 硬膠

鬼撚到
要follow住判刑

又黎高調拉低調放，次次用依招悶唔悶呀黑驚

前題係你要有積極參與撐警活動先有如此優待

講真 真係對警察無信心
我依家覺得佢地夾埋

吹埋波仔先好話自己醉
唔係你話係就係

如果公不了 只好私了

依個社會開始變成咁

嘩屌你原來係自首唔係警察拉

醉酒斬警察妻兒得唔得？

上次九龍灣條肥尻都係啦，打人話自己飲咗酒，佢哋唔係智障就係真心痴線

傷人19 ： 最高判3年

傷人17 ： 可囚終身

當事件非常嚴重，例如是有計謀地使用武器進行襲擊，或襲擊造成嚴重的傷害，如嚴重斬傷或嚴重內傷， 第17條 就適用。

違反 第17條 列明的罪行，需要有別有用心的意圖——意圖對任何人造成嚴重身體傷害，以及意圖抵抗或防止任何人被合法拘捕或扣留。控方首先要證明犯罪的人作出犯罪行為，即造成傷口或導致身體嚴重受傷，或 / 和有意圖抵抗或防止任何人被合法拘捕或扣留。

可能返上去收左人仔先，收完錢即刻下令拉人，真正condom

有哂動機， 係謀殺啦
唔會係傷害他人身體咁簡單

係米應該告 蓄意謀殺🤔

我屌你老母啦！
你有無人性嫁！
為左條廢老~~

不如你老母比人斬死先

都幾大機會唔會有事

呢個好難證明到

比佢打甩就大撚鑊

帶定把刀出街係飲咗酒一時衝動？咪撚玩啦唔該

五大訴求，缺一不可!

我屌你個老尾！
越睇你條撚樣越激鳩氣

你好撚快比天收！

21樓

藍絲真係好撚蠢，人地話無事你就走返落嚟

警察同罪犯connected
罪犯會考慮警察
警察會幫罪犯求情
大同世界

食撚屎啦死仆街

上次打人十幾野條仆街肥佬咪話飲醉做咩都得囉

屌佢老母

飲完酒係咪可以搵警嫂或者警女

咁我都飲酒 斬番呢個人渣 替天行道得唔得呀？ 都痴線

用佢地最鐘意問個句
收左幾多錢阿?

佢意圖謀殺都告得啦

麻

差老唔想做野既 香港市民私了囉

假
尋晚有fb live.
有議員去警署查詢獲知無咁既事

返得黎即係收左安家費啦

好嬲呀仆你個街！支那蝗死全家

廢老真係麻9煩

原來係真心共膠

CLS

咁飲酒去示威咪冇事

傻啦

班撐警搵佢祭旗咋

有曬片、上網有預謀

甩鬼到咩

暗黑兵法嚟

重手告保傻仔十碌八碌

扮公平保犬部姐

condom豬隊友

飲酒就大撚哂?

今晚元朗站見！一個月喇 一個黑社會都無起訴過啊

乜撚擣冇事？又唔見我歛左酒會去斬人？
佢對公眾安全造成好大威脅喎

佢個朋友真係神助攻

自己帶刀，仲要兩把，冚家剷啦仲想求情

無法無天

咁代表唔係差佬捉到佢
係佢自己自首啦

緊係唔會有事，意圖謀殺，坐監終老，平平安安直到壽終正寢，有咩事？

好叻呀

咁飲咗酒行去前線 俾人捉咗 係咪又可以輕判?

傻啦，點會坐，根本黑警就唔會charge，開頭扮下charge 但最後話唔夠料charge

老老實實，差佬都唔會保佢啦，根本無必要保呢d無任何用處既垃圾

On9

賤種警犬
不斷想用醉酒黎為條廢老開脫

飲酒原來可以合理化獨狼式襲擊

之前有仲人開post話羨慕藍絲唔割席

呢排友食開支那水
依加冇水緊係發癲

講起酒後襲擊傷害他人身體，最近九龍灣連儂牆，十三拳打唔還手嘅硬淨哥，嗰位肥的士司機，黃海樹，判咗咩刑？定係被「輕輕放低」呢？

我飲了酒，我可以殺人了

看誰暴力，打贏說了算
明未呀香港人

導乜撚野遊，大陸零團費燈頭就真。

唔係無啦啦，佢係1點幾返屋企拎刀。
可能返屋企個陣見到有人痴連儂牆，見人地男仔比較少就拎刀

保釋外出呀條友，排期上庭，拖耐啲無人講就輕判

乜唔係比人罰左$1500
就無事

佢地之前好景搵埋應該唔少

唔通收左安家費又同你講咩

823

我估應該同警犬一樣，等反送中件事淡曬
先再審，d狗自身難保，呢d無命小卒會無事？

大陸交黎香港，不嬲都有。

咁岩喇，尋日被酷刑個個都係醉酒鬧事咋，
唔該黑警們用同樣方法行刑佢就公平喇

根本就係藍絲先會無罪
仆街黑警同政府

偽造假證供

睇佢判幾耐
判得輕我都想知大家飲酒後發生咩事

警察係咪又喬裝成唔同人物呢？

不如幫佢偽造張白卡, 精神病人斬死人無罪

阿sir唔做即係想人私了姐

..

唔關有無料事,斬人條友都識日文
淨講純玩團,依家外語導遊分分鐘仲少錢過帶大陸團

我屌，嚴重傷害他人身體，公眾地方揮十三拳打人，竟然可以保釋(傳聞三佰蚊堅唔堅？) 鄭弱雞隻老夾怪話檢控獨立，不偏不倚，果然係廢話連篇。

睇怕今次，洪震又係一樣，告最輕嗰條罪，選擇性放生……

人地攞正牌 吹咩

都係嗰句食得鹹魚抵得渴

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

咁清醒識著草

飲醉酒仲咁醒識得帶把刀出街斬完人入大廈換衫
仆街去死啦！

dllm

飲咗酒就可以斬人？唔撚去屌你自己老母？

撐狗就可以斬人 同班狗攞正牌打人冇分別

以為飲酒係辯護，除非你謀殺啦，咁就可以賴飲咗酒
藍絲全部都係暴徒同恐怖份子

呢d冇權冇勢藍屍點會保佢，只會成為林奠condom被判入獄釋下民怨

斬完仲識換衫走佬

哇屌你老母

推，識換衫 識走路
明顯有預謀

安家費

飲完酒 清醒到帶西瓜刀 仲要帶兩把

意圖謀殺

睇死克警轉頭就放人

唔告企圖謀殺，大波嬅預定home office啦屌你

你放咗出黎準備一世訓床

唔會有事

全部俾中共嘅仇恨言論煽動保家衛國/愛國愛港/收買嘅黑社會

以何君堯為首嘅都唔會有事

不如用依個做主題發動遊行/集會？

唔會有事

幾冇腦先會信

佢個fd係唔係跣鳩佢

下？嚴重傷人/意圖謀殺都保到？

SOR
啱啱打去問返呂文光議員既職員話家陣唔知
但直到尋晚零晨3點都係未批保釋

太豬太仆街

現代義和團

其實疑犯由犯案到被捕，都無人接觸過佢，點解警察咁肯定佢係飲醉行兇？

呢啲人一定要禍及妻兒

根本撚佢返香港

冇問題
我地日日去探朋友

佢d fd真係知心好友

傻仔 人工都無咁博命

酒醉都有三分醉
既然講到咁醉 又識斬完人扔咗件衫？
(雖然都戇鳩無腦 扔喺自己屋苑後樓梯垃圾桶)

估到啦 入境比人拉

點解香港人比人恰到咁，都重要抱住道德光環？

真係冇野做到？

咁遊行前都可以飲酒

我支持香港警察 ，警察不會控告我。

終身監禁啦 仆街

你飲酒口講啫

又無吹氣

點接納做求情理由

無事仲慘啦，一定俾人私了，如果真係信無事先返佢真係好撚蠢

唔好令警察難做

警犬唔做野
我地做 親手私了

煲大佢
煲大佢
煲大佢
煲大佢
煲大佢
煲大佢
煲大佢
煲大佢

少林功夫個啲，都係個句啦，作為一個豬肉佬隨身帶著兩把豬肉刀係好正常嘅事

飲左酒大撚曬

飲咩酒姐 佢斬人之前有同人講過野架 根本就好清醒
係好清醒呀

藍絲真係寧舍低能

淘大一拳打到人瞓低都撤控啦
呢個嚴重少少 遲早會放

帶把刀去飲酒我真係第一次聽

個犯已經走左番大陸，仲走出黎邀工

支那01狗改唔到食屎

呢單案判咗之後就有案例，各位手足識做啦

原來飲醉酒就可以殺人

可以試下咁做,睇下班外資會點

佢老婆就唔會有事，咁多(襟)兄弟睇住

我喜歡飲酒。現在我可以斬人了。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

個腦去左邊？

等做condom 啦 仆街

挑，佢有得唔返嚟咩？
佢老婆同個仔喺度，佢走咗
佢會覺得禍不及親人咩
除非冚家都走佬就得

琴晚仆街TVB仲話因為示威者搞到大陸旅行團減少，令導遊收入減少，所以先會斬人

（暗示示威者抵死）

冇人証名佢飲左酒

嘩屌，原來係著完草番黎先比人拉㗎？
屌你中撚左伏，死黑警我屌哂你地老母呀係到邀功

唔好再睇香港01啦

改標題就算 都唔澄清

帶雙刀已經係有預謀啦，之後返去換衫著草咁清醒，用飲左酒做藉口都比班藍絲諗到，仲唔比佢地過一棟

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都眾視

香港01 咪fake news

仲有大量fake news + hate speech
其實外國有好多cases
係啲獨裁政府用依2招去挑起仇恨

醉酒斬人 無事 何妖 應該死十萬次都唔夠

希望早日係將軍澳見到佢

佢係咪驚老婆同個仔出事先反黎

黑警執頭最叻

何妖：英雄！

妨礙司法公正

當人白痴

好一個劇本

藍絲做乜撚都無事

咪放返出黎囉，唔緊要喎

不如話全世界都想佢放返出黎
入左監就真係無仇報

撐警撐到傻左 仲以為自己係正義一邊 實冇事

飲左酒就會斬人
仲得人驚
即係無自制能力
要判重D

唔會有事，但冇話過係殺人犯老婆同個仔

push

condom

下次飲完酒可以斬冒警人士

只係中共唔比

佢地當人on9

至於為何洪斬人後成功潛逃返內地，卻突然回港「自首」呢？爆料人指群組內有其他撐警人向洪稱就算回港都「唔會有事」，「唔好令警察難做」

係咪兇佬唔自願返港就拉唔到?

想輕判，發你既春秋中夢啦！

飲酒斬人都得
點解醉鴐唔得

七頭皮

好撚多根本退休狗黎

55就退休，一邊咬大糧一邊做兼職賺多份都唔知幾爽

新華社: 兇徒原來想用刀拆牆

帶住把刀喺身就已經有預謀犯案啦，仲想甩身都on99

借啲二又想推逃犯條例

呢個其實同外國啲terror 有咩分別
除咗目標唔係宗教而係政見分別